有無人覺得xeron呢條友好鬼？？唔通係高登派嚟嘅間諜？

初初就同大家扮friend跟住又話高登多番人，如果高登真係多番人都算，畢竟我覺得連登應該不斷改善唔好固步自封，但當時我查過資料，高登跟本無多到人，甚至係少咗，條友做咩散播埋晒呢啲消極言論？我懷疑佢嚟連登係另有目的

似

唔知喇
好似仲有個叫Xeon嘅
一時撈亂咗？
Xeron的確鬼鬼地

樓主啱！

BTW, 我記得之前有網會比較高登同連登流量，有冇巴打記得個WEBSITE？

spy

高登打手加5毛
邊分化邊焗人番去高登呢個5毛基地

gaplotech

Xeron = 洪飛凡

真?

你懷疑啫

燒山岩岩話我知呢條友肯定唔係鬼
大家放心
多謝燒山

呢度大把，過街老鼠咁

一係早洩請返嚟嘅打手
一係早洩嘅護主狗

唔會啦
咁低質點做打手

當然，xeron呢條友係收錢打手
但係機界五毛呢條撚樣開post批鬥同類發生乜事？

爭生意？

覺